人一到咗夜晚就會諗好多野

明明自己都叫做幸福，有個幾錫我嘅女朋友，又有朋友（雖然好少，但係好過冇）。但係一到夜晚自己一個果陣，就會喺度諗，其實好多野去到最後都係得自己去面對，冇人可以幫你，或者會幫你。
有時又諗啲朋友會唔會唔係咁鐘意我，因為佢哋有時會串下我咁。有時又諗女朋友會唔會有一日離開我，所以我更加要珍惜宜家嘅時刻。有時又諗自己究竟幾時先會成長，成為自己想成為嘅果個我。

簡單啦 咁早啲瞓

早啲瞓

得啦 有女啦

威啦威啦
我都想好似樓主咁幸福

其實我每一日都徘徊喺開心同絕望之間

你不如諗死左 殯儀館有乜人去 到時仲灰
利申…一諗就灰

係
所以學識唔好咁依賴人
有一日人哋要離開至少都唔會咁傷心

Exactly巴打

你係認真？